「我怎麼那麼暈」 輕熟女告意中人性侵

1名已到適婚年齡的女子，今年中旬與意中人陳姓男子一起享用浪漫的燭光晚餐，然而這次約會卻未讓2人的距離拉近，反而越走越遠，女子事後指控陳男在那次用餐下藥，把她迷昏後帶到汽車旅館性侵，事後她還傳訊質問對方「我怎麼那麼暈，到底發生了什麼事？」但台北地檢署調閱汽車旅館的監視畫面，認為2人當天共赴巫山雲雨，沒有證據顯示陳男涉嫌下藥性侵，女子到底為什麼會那麼暈不得而知，因此處分不起訴。

據了解女子透過朋友介紹，認識40多歲的陳姓男子，2人以結婚為前提開始交往，也多次約會出遊，今年中旬2人又再次約會享用一頓溫馨、浪漫的燭光晚餐，原本以為2人感情穩定中發展，將會有好的結果，沒想到實際上卻越走越遠，甚至到最後撕破臉、還鬧上法院。

女子指控，陳男那天帶她用餐時，她喝了陳男遞給她的咖啡，她喝了幾口就感覺頭暈，然後就不省人事，等到醒來後，發現身在汽車旅館，守身多年的處女之身沒了，發現陳男欺侮她。

她說，由於她一直想要知道那天到底發生了什麼事，曾傳簡訊問他「那天怎麼回事」、「我怎麼那麼暈」、「到底發生了什麼事」，但陳男總是沒有正面回她，她認為陳男在咖啡裡下藥，將她迷昏後帶到汽車旅館性侵，事後又不願負責任，氣得提出加重強制性交告訴。

陳男到案坦承那天有與告訴人發生性關係，但否認下藥、辯稱當天用餐後，因為氣氛很好，雙方決定一同前往汽車旅館續攤，並自然的發生了性關係，且在這次發生關係後，2人還有一同外出用餐，他不知道為何對方要告他。

檢察官調閱了餐廳及汽車旅館的監視畫面，發現女子進出都行動自如，並無昏迷不省人事的情形，因此認為陳男事證不足，處分不起訴。只不過原本好好的一個姻緣，為何在那次性關係後反而越走越遠，雙方似乎對於那次的約會的說法都有所保留，以致不知道真正的原因到底為何。（呂志明／台北報導）

林伯

老處女